[宣傳罷工] hashtag 全民大罷工

係fb ig 搞過類似xx challenge 嘅宣傳 邊個罷工嘅開po表態 tag 埋個frd 要佢地再tag 其他人一齊表態

之前罷工失敗就係因為啲人覺得無人罷 自己罷黎都冇用

咁樣做畀人feel 到罷工有好多人響應 聲勢浩大 係有用嘅 會更加有motivation 參與

再者可以人傳人spread 開佢 同埋畀啲動力(壓力)猶豫不決嘅人 推佢一把

唯一問題係高調 怕畀老細秋後 但係大家做得呢步 應該預咗

大家覺得有得諗就自己做 + 推上去

723 開始 全民無限期大罷工!!

推

元朗 沙田 屯門 已經加入
你地唔係唔支持呀

整poster!!!

要畀人知我哋人多勢眾 先會多人加入

最好 大家統一出 poster + tag friend 一哋一睇就知咩事

【集思】7.24 交通癱瘓 配合 全港罷工罷市罷課

[全民罷工] 一句講曬 罷定唔罷